Nr 23.
Nõu meeste Selts om Koggokonna Kohtu meestele, palka lubbanu: sel 7 Januar 1868. Pä Kohtumehhel 3 wak rükki 3 wak keswi 2 wakka karo, ja tõisile kattele Kohtu mehhel kummalgi 2 wak rükki 2 wak keswi ja 1 wak karo.
Walla wannemb M. Runthal ja Koon ollewa Nõu meeste Selts.
